[手痕] 作品分享「若蓮喪子」

原Post：

大師

十卜

又手痕痕寫咗句鄭中基主唱嘅歌詞

大佬

非也非也，純粹分享

2017果到日期改返古文好啲

應該點寫好？

too long

didn't read

令我有感覺返咗古中國

呢家唔係咩？連坐法、文字獄乜都有

塞埋落月餅派街方

港亡二十年

一陣比百份日報放上頭版通緝